不要再說：香港人加油，試著說：香港人，革命！

呢個政權已經到左喪心病狂既地步
既然你要咁玩，我地香港人一定同你奉陪到底
必須要真真正正搞革命！

推

香港人，革命